一齊講下毒L情人節會點過

返工撘巴士坐靚女隔離當慶祝咗

可以順手揸下佢波波

約另一條仔試下基會

煲劇 聽歌 陪媽媽過

會試過返尋味恭喜你出pool

毒L邊會咁大膽

同平時有乜分別？

啱啱屋企十三隻動物冇一隻逃得出我嘅魔爪
全部俾我捉住咀咗一啖

返工 放工 打一發 訓覺 完

試下 返工 打一發 放工 訓覺 完
會刺激好多

係巷仔睇下有冇靚女經過

打茄輪

然後呢？

帶埋最愛嘅figures去食燭光晚餐

13隻 養咩

13隻
今晚都諗住咀我兩隻龜一啖

會唔會俾佢咬

動物園咩

然後咪捉佢情人節快樂囉

其實覺得如果愛對了人 情人節每天都過。
如果你冇伴 情人節當係平時咁
點解要因為情人節而令到你情緒有起伏呢？
人地有咪祝福人 你冇係你未搵到跟你夾既人姐
簡單D好

有勇氣應該會俾人影相放上網

然後對方打

你經歷咗啲咩可以睇得咁化

係醫院過嗚嗚

乜事搞到情人節要入院